有冇人發覺rock哥消失咗？

至從出完條片係咁俾人插之後就人間蒸發咗 ig fb都冇更新 佢究竟去咗邊？

推

咩片

推到rock哥回應

啱啊 佢條片過咗火都應該出嚟道下歉 而家人都唔見埋

721 831 101 1111

佢真係柒左
認個衰仔道個歉其實大家會原諒

咩片? 冇留意開

佢一向都會冇啦啦消失一排架啦

天使玩膠嗰條

消失左好耐
以前一星期應該有一片
呢幾成個月先有

721 831 101

嗰條片太過火，好在佢個底好
唔緊要啦，換塊面又可以開過新channel

721親眼見到佢起西鐵站比人追打

幾個月前話挑機陳怡， 最後有冇做到
感覺上好似發生左啲事令佢放棄